如果習近平稱帝，國號及年號創意大賽

如果習近平稱帝
國號叫乜好
年號又叫乜好

國號 小熊
年號 維尼

鬼佬問你，你是什麼國家的人，你答：我是小熊人

今年係維尼年

小熊國嘅人，係熊的傳人？

國號大習
年號近平
諡號 聖祖

大蠢帝國

蠢始蝗

高朝
陰帝

大習，蝗語發音(與廣東話同音)：大屎？

習帝小熊維尼國國旗：

習帝小熊維尼國國徽：

佢又話要習近平新時代思想
應該唔會稱帝 最多卡達菲
但如果真係稱帝既話 香港一定大洗牌

呢個post 留言既 同佢屋企人都好危險

big pooh is watching you

小紅維尼國

屌你個三個包

國號 魏
年號 天寶
諡號 太武宗